 23:24, 18 февраля 2019
Рождение младенца наборту самолета вполете попало навидео
На борту самолета JetBlue, следовавшего из города Сан-Хуан (Пуэрто-Рико) в Форт-Лодердейл (США), родился мальчик. Об этом сообщает NBC 6 News.На видео, снятом очевидцами, медицинский персонал помогает женщине родить, а пассажиры наблюдают за происходящим со своих мест.«Мы благодарим членов экипажа и врачей, которые находились на борту, за их быстрые действия в стрессовых условиях», — прокомментировала случившееся менеджер по корпоративным коммуникациям Дженнифер Данг.«Дарим аистам выходной. С мамой все в порядке, а этот рейс мы бы хотели назвать Born to be Blue в честь нашего самого молодого клиента», — говорится в официальном заявлени JetBlue.В марте 2018 года туристку из России, рожающую в море в курортном городе Дахаб, сфотографировали из окна соседних апартаментов. На снимках видно, как она выходит из воды, как будто только что искупалась, а ее муж и отец выносят новорожденного вместе с пуповиной. Заснявшая роды Хадиа Хосни Эль Саид опубликовала фотографии в Facebook. 
